呼籲各大專院校聯合舉辦大清帝國升旗儀式

話俾中共知大清先係香港祖國

生為大明人,死作大明鬼

不如掛米字旗悼念恐怖襲擊

回歸比清朝

祖你老豆

香港原屬大宋

宋你條毛

掛個抽氣扇上支旗桿算啦

香港係由大清帝國割讓出去
而擁有合法繼承權嘅政權（中華民國）對香港主權冇興趣

所以1997唔叫回歸
叫主權移交

若果真係回歸，就真係回歸到大清帝國